
                      Lo que vi fue igual que ir al cielo, esta joya de oro nunca sera superada, quede bastante orgulloso con esta película, como gran fan de Batman, debo decir que esta es la mejor película de Batman y de DC.
Batman me enseño que puedo ser cada día mas, sin duda mi héroe, crecí con el.
        
            